正所謂！最危險嘅地方就係最安全嘅地方

武漢人走撚曬，去曬香港、外國。
咁
。
。
。
。
。
。
。
。
。
武漢未無曬武漢人囉

即刻買張頭等單程高鐵飛直去武漢先

仆街，唔記得加密

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

29號有三罷啊！ 你地準備好未？

被班芝麻仁知道咗添

其實仲有好多武漢人喺武漢

我都知⋯⋯

新空城計